# Fp Sisop C05 2022

Kepada Yth, 
Asisten penguji

Dengan ini Kami kelompok C05 menyampaikan permohonan maaf yang sebesar-besarnya, karena belum bisa mengerjakan final project ini dengan baik. 

Demikian permohonan maaf ini kami buat dengan sungguh - sungguh. 
